點睇CU LLB？

自問英文唔算好勁，肯定入唔到港大LLB
又唔想讀shitty 應唔應該揀中大

求解答

只要唔係hku llb既話
其實唔洗分得咁細

不過shitty law history長過cu law

講還講...

咪貼圖啦屌

比起其他law schools黎講算hea

hku同cu個分唔爭得幾多架咋喎
hku冇記錯30分入到 cu應該28

hku>cu>>> shitty

今年cu個分又跌左
但係讀law你真係要博盡入PCLL
唔係同其他degree 無分別
仲要second low grad無咩競爭力
樓主有無考慮過讀JD?

City Connection 好啲